祝見到呢個post既人jupas no offer

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.
Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified,if places are still available.

見返呢段文字個心都痛埋

預左

The 9 JUPAS participating-institutions and / or the SSSDP institutions however have no access to the actual priority of your programme choices until after the announcement of the Main Round offer results.